對於被自殺人士

其實我覺得尸檢最實際，可知道確切死者死因，是否有其他虐待痕跡之類，報告便可一清二楚。
建議針對可疑被自殺人士，征求家屬同意後進行眾籌，可解疑惑。

同時對黑警有一定阻嚇作用

pish

// 統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【2019年香港自殺資料統計】
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。